全民提取銀行存款，會否對中共做成衝擊？

背後個運作係點，有冇財經達人解釋一下
全民提款額要幾多先能夠有影響力？